（突發cosplay）小牛農夫等白衣人再現元朗

39分鐘內好走！

創意無限

嗰碌係咪牛蒡

識玩

有無可能將事件國際性咁定義為恐襲？

再將鄉黑及相關人仕(x虎)定性為恐怖分子？

凍結左支金就無錢買冰請狗

佢哋攞住嘅「木棍」好似係淮山？

鐵棍...淮山

定樹枝

差緊個廈溪衫

有人話係淮山

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

綁條紅巾係上面丫嘛

只能苦笑

同一樣嘢
牛蒡乾咗切片變淮山

係同一樣嘢嚟咩

推

做咩咁多人嫁

樹枝拉鳩左

銀魂木刀

拉得

有無人cos飛天南 瞓低又彈起個個gif

接骨木魔杖

鄉黑上頭order自己人唔拉得一陣拉cosplay依班頂數

推民族自強 香港獨立

有冇人知葉虎係咩人啊？

on9

個條野

呢個好笑

咪撚玩膠拉，有手足比人打撚到成身都係血。
扮佢地好撚好笑咩？

知唔知有啲手足仲有心理陰影，依家喺到cosplay到底做乜撚？笑鳩佢地打手足？

西瓜佬你走唔甩

定牛綁

唔出現咪無事

Cosplay

事隔一年終於拉咗西瓜佬

you guys are amazing
so brave, so creative, with a good sense of humour

唉

拋西瓜落水渠搵人

做d noises 出黎
等多d人知小牛農場

唔好笑

一睇就知兇狠....西瓜佬

咁使唔使等我又去下cosplay強姦過女手足嘅國安同黑警
哩啲嘢唔止一年一次但，但又冇咩人提

[營救理大及多項案件共至少68名手足]
7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

你鐘意點就點囉 有人阻你咩

問下你咁做有冇問題姐
你覺得make noise重要過手足

下次可以去德國cosplay 希特拉

德國連登仔：支持！好過留喺屋企做鍵盤戰士。

其實真係無問題喎
如果你真係出到去現場
又夠薑係佢地面cosplay
等多d人知佢地強姦過女手足 係黑警
問題係邊

[最強黃道］鏗鏘集包辦Youtube熱門片冠亞軍 大家訂閱咗未？爭8千破百萬

收皮啦唔撚洗佢地玩膠全香港都知邊個係西瓜祥啦
唔好講到佢地好有用咁啦

你有39分鐘

太子生日蛋糕 都係做noises 出黎

旺角街頭打麻雀都係做noise

打邊爐

落現場講，冷氣收皮

搵人cos 藍妹

你撚會做咩,得把口
鍵盤戰士敢好似人地咁咁夠薑去現場COSPLAY咩
唔怕比人打呀?

唔覺得好笑

你落現埸先講啦，冷氣涼嗎？

嘩屌識玩

係淮山 有毛架

我都覺無問題，你會唔會考慮著sm＋制服？

push

Yes sir !
係咁叫鳩人落現場，好手痕想打人咩
唔好拉我吖

拉乜？護送佢走咋

想睇你四六cosplay肉醬

佢而家叫達吉農夫

咁你出左去地鐵站舉牌未

咩問題嚟，你係popo？
我冇嘢講嫁sir

去天安門？我唔敢呀，所以我尊重落現場班手足

原來又係PR

黑警5毛死全家呀

係黑警定PR
佢講野好有技術
先講人出去垃圾,做SO
又會將其他反駁既人成為黑警
黑警冇咁好口材嫁啵

終於拉到

真個個呢

條友不停引戰，不過都好事，推熱個post

今時今日做被捕師仲有光環

哦 你班傻閪慢慢cosplay啦下

咁你落左去未
舉牌又好 靜坐都好

收皮啦柒頭

又扮極端撚賊喊捉賊

是旦啦
總知睇唔到有武器

好撚on9
我見到既係猶太人係到扮納粹軍人